朱晨麗屌打左馮盈盈＋朱智賢

牙蓋咪再吹奏大陸G啦

晨麗係無線第四人

Ok

隻腳正過呀中

圖都冇張你話朱咪咪屌撚咗馮寶寶+全智賢都得啦

粗撚到仆街

頭3係邊個？

不了
廣東話都講唔正

睇錯朱咪咪

牙中屌打全部

圖都無張,睇錯湯盈盈

牙蓋識食

雙朱一齊黎